想脫離低頭族

成日玩住手機 好似無左自己咁 點解決

自己搵d興趣

換成3310

屌 又變返呢個問題

同掉左部電話無分別

叫雞

其實係得毒撚先咁得閒成日望電話

要睇lihkg，不了

部電話拎高過頭

毒撚都冇人搵架啦 望唔望都冇分別

鬼唔知咩 屌你

幫手諗

諗左

大家都讀緊書
一齊左4個月
佢每日差唔多2,3個鐘先會覆一次機
頭一個月講野好sweet
到第二個月已經得我單方面sweet
佢係科大讀 果科有好多男仔
有時佢天地堂 我話入去陪佢食個lunch
佢都唔肯
一星期都見唔到一次 話要溫書
同埋佢長時間心情低落 點氹都冇用
只會嬲埋我一份
fb ig 唔會公開相

有次我試過同佢呻 結果俾佢屌柒 唔體諒呀
唔尊重佢呀
我唔開心佢唔會氹我
佢唔開心 我氹佢 佢只會嬲鳩埋我一份
有次食飯冇啦啦黑鳩我面
死都唔肯講咩事
返到去先話冇啦啦心情唔好 唔關我事

屌 唔知想點

睇書，認真

睇完書 再叫雞

I help you

花店條女 好大波

呢個post唔吹水啊 比意見我啦

姦佢

俾緊

叫完雞 再玩手機

望女

砍左佢